每次行動點先為之贏？

行動中：
打狗，被捕。（狗大勝）
打狗，不被捕。（狗小勝）
不打狗，不被捕。（人勝）

行動前：
有狗，行動。（狗勝）
冇狗，行動。（人大勝）
有狗，不行動。（人勝）

停止所有指責，重整旗鼓，檢討，再戰。

推

點解打狗不被捕係狗小勝？

唔地下化搞真革命冇得羸
基本上每出去一次就肯定少一批兵力
你睇到唔係每次都拉咁多人係因為班魔警有心比你地走1~2場, 等你地以為羸左1~2場, 之後第3場就黎料

示威模擬器,贏既機率係0, 完全係FOR國際戰線
所以點解我一直話你地ALL IN 國際戰線就係咁解

真係有心羸既話, 就係要玩刺客信條, 出奇不意地執行刺殺任務或者交通意外

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

可能表達錯，但我意思係我方打親都有受傷，狗就極少傷

全面地下化

放棄短兵相接

輸少當贏

剛才出面睇post話有區開花好強
但傳媒無影到，或者傳媒唔知有。

有好有唔好，好在做到地下化。
唔好在比人溶撚左都無人知。

有高潮

達到目標咪贏

例如諗住攬炒經濟嘅，多人聚聚到d鋪頭閂門全日唔開咪目標達到

大家一定要堅持抵制、罷食坐。
成效一定係有，班藍色商人狗施壓好過手足行動十次。

抗日中國算唔算贏嘅問題

我幫你改改

行動中：
打狗，被捕。（狗大勝）
打狗，不被捕。（人大勝）
不打狗，不被捕。（狗勝，長遠狗大勝）

行動前：
有狗，行動。（狗勝）
冇狗，行動。（人大勝）
有狗，不行動。（狗勝，長遠狗大勝）